收到風ZARA瘋狂大減價

有無人準備掃貨？

幾折

25號前等25號後？

留名

到時港女賓妹齊齊搶
你個野壞左呀

都好貴，同埋香港人著好怪

zara野著一季就甩線起毛粒

試下中英夾雜扮ABC
成個感覺立即唔同哂

目測平均6,7折左右
風褸最癲去到4折

邊間ZARA最齊款? 沙田果間男裝好似好多款都無

中環(以前h&m)

Carry唔到

ifc人多到啲衫亂撚到

老銅>將軍澳>沙田=九龍灣 (印象中)

買對鞋、買對襪、買條底褲都得啫

睇十次笑足十次

做緊zara 倉 16號就開始減價 忙到仆街

zara優勢係佢d product 99% 抄hiend brand
但著兩野就收皮
唔係sale都唔會買佢

呢D咁既野上強國淘老鼠貨啦..599變199

屌你老母留名

擺到明COPYCAT 但佢生意越做越大
根本係歐洲版蝗蟲

越抄越離譜
以前都有d自己design
依家已經完全唔想再買